乜而家耶教平日都會上門拍門嘅咩？

咁啱今日休息

頭先朝早無啦啦畀兩個女人拍門嘈醒話要做乜嘢家訪 跟住冇開門畀佢 之後個女人就話如果唔方便就下次啦 急急腳走都走唔切

唔知係咪又係耶證嗰味嘢？

突然醒返起好似早兩三個月前開過一次門畀佢 唔通食過返尋味？ 如果呢啲人再上嚟係咪直接同佢講冇興趣佢就唔會再嚟？

點解唔屌柒個看更

係咪tko

呢個一嚟啦 但係係咪都應該從源頭著手叫佢唔好再嚟？

9成係耶證,你可以入去食女女

冇用ga wo

唔係

不過我奇怪佢哋而家連平日都出動嘅咩？

無啦啦啦拍門話做家訪係咪多數都係嗰味？

不要幻想太多好嗎

shit

佢地又無屬於自己既祟拜堂

之前有2個耶撚上黎 開左一次比佢地 講左成半個鐘係平日黎 但點知星期日都有黎 利申 無再開門

真係有見過

異端

same experience bro

佢地咁做有乜意思我要聽會自己去教會

靚唔靚女先?

好似有堂口

功德制,但佢地熱心過正常教會

外國好興耶撚拍門佈教

信新教 不如信舊教好過啦

屌

我驚佢哋啲撚樣圖謀不軌多啲

似有佣金分
其實咪又係傳銷狗

耶和華見證人
上星期又去我屋企拍門
因為之前有次我同佢哋傾信仰，自此就中伏了。

話信真主會唔會甩難？